我發覺唔食早餐，機能好似仲好左

早上減少分泌胰島素
大腦及肌肉既血糖供應穩定
老實講
機能仲好左，精神左
新陳代謝快左

究竟邊個話一定要食早餐架

最緊要唔好空肚食就得

黎明上連登

求能其食碗麥片都好過完全唔食

最緊要午餐 晚餐 食夠全日身體需要既卡路里
真心覺得仲精神左

offtopic想講 清你d post幾好睇 但一日彈幾個新post消化唔到所以unfollow左

十幾個*

我盡量出少啲低質果啲

我覺得唔食晚餐 個機能先好咗喔

唔食晚餐我都試過
都會機能好左
但好難實行到
要同老母 老豆食，同朋友食

無你咁嘅情況 晚餐無乜翻屋企食 通常收工就gym同打籃波再翻屋企 飲水飽了

做完運動唔會好撚餓咩
同埋當你三點食tea 夜晚唔食 到聽朝六點早餐都有成15個鐘冇食野

我記得你話過自己好似補強迫症之類
日日要出一堆post先安樂

但我都想講有時你講嘅嘢係幾啱聽

真心問
精神左我當你講得通，feel 得到
減少分泌胰島素，大腦及肌肉血糖供應穩定
同新陳代謝快左
呢3樣野你靠feel 定有多數據測試出來

多謝g chi

查下 斷食

靠feel

sorry double 咗